[深水埗] 黑社會想扮好人攞民意

11點幾推兩波之後依家1點幾唔推
跟住揸大聲公個女警講咗幾次 : 請你地唔好用粗言穢語對我地啲同事
跟住另外又有個男話 : 請你地唔好咁大聲 真係會影響到居民

拖咁耐唔推 又係記者面前講呢啲 仲唔係想呃民意屈我地嘈？

絕對支持現場手足決定 但真係要小心佢地裝彈弓

推

咁大家鬥蘑爛蓆

傻豬 想拖你地慢 放低戒心

跟住派小隊突然衝出黎拉人咋

都係一個可能性 希望現場手足小心

食屎啦 死黑警 對市民放TG 放撚完扮親民 我屌撚完你 你比返500我丫

好似一直都有隊警民關係科係做依d野，有時睇live仲會出黎吸引記者鏡頭，之後大隊就去另外既位

用催淚彈時又唔話會擾民，
講多兩講又係發癲，頭先有隻狗仲想衝出嚟咬人，比白衫狗拉住，